★地產股累瀉19% 摩通憂有排跌

摩根大通看淡香港地產股前景，直言即使股價已自高位回落19%，但仍未全面反映不明朗因素，包括中美貿易戰及香港政治事件或拖累經濟表現。該行更以「最熊」情景進行壓力測試，結果只有六隻地產股仍能維持確信增持的投資評級，四隻降至減持、兩隻降至中性，並全線調低地產股目標價近7%至逾42%。

摩通指，「最熊」情景下，樓價與收入比率由目前14倍下跌至長期平均數10倍，意味香港住宅樓價會下跌30%；若現時香港社會動盪不安，令到訪港旅客消費大減70%，本地消費亦減少10%，香港零售銷售貨值料下跌約三成，商舖租金可能要下跌30%。

股票咋 唔包樓

爆啊

樓價與收入比率由目前14倍下跌至長期平均數10倍
升上100倍都不是夢
人工減 樓價不變 大把人有能力strong hold

地爆天星香港人都唔會放棄呢個家
真係最易操控嘅民族

摩通內部:大量入貨

最熊個model先跌3成樓價鋪租
好樂觀

即係入得

姐係升

一街銀主盤先叫我